## Самописный блог ##

Личный блог, на котором велся мой сайт.
В проекте присутствуют такие следующие вещи:

* работа с AJAX
* итеграция Markdown для добавления статей
* интеграция MathJax для поддержки LaTeX 